好想俾coffee餵奶

好假呀
個胸上到頸啦

青頭先講得出

想啜佢粒墨

男人手

咪臭係囉

BB 唔知會唔會食到膠味呢

呢d英文名真係笑撚大人個口
幻想下有個鬼佬同你講佢個名叫咖啡

Coffee or me?

佢有另一個英文名叫Valerie

是但咪屌姐
又唔係鬼佬埋單

用咩推上頸？ 個細路？

個bb好似窒息咁

好想比佢焗死

佢老公就爽
日日中出佢

黃種人金鐘M記連登仔已經係笑話

佢好撚醒
餵緊人奶bk d老母話佢暴露又唔得
但又可以引到兩登仔出po推人氣
立於不敗之地

個仔/女大個睇返條片唔知會點呢

改名叫Latte啦

好嘔心
同上原亞衣一樣，見到對手就j唔落

天水圍墮天地獄獸

胸懷大志

用個b塊面黎谷奶

膠味就唔會，不過其他人嘅口水尾就少不了…

屌 d腳趾好柒

生過仔真係又大左

P到個bb 頭都变型

馬車

痴撚線bb頭圓軲轆架咩

希望唔駛再去殘廁gathering餵人奶啦

叫親valerie嘅都係

变你老母臭閪殘體狗

coffee做你老母
每日生活點過

手同腳同樣都好柒

你會唔會笑鳩鬼佬改啲奇怪中文名啊 on9

浪費食物

想飲

Drinkwater

drinkwater係姓無得揀姐

有得揀都走去揀coffee

兒登真係好多傻鳩毒撚以為自己打幾隻日文字就好威威
點知自己N3都未到

劉馬車樣+假波， 不了

你今年幾歲？

好明顯假

咁撚假 明眼人一睇就知
仲咁多連登仔負評呢個comment
成班毒撚仲話人青頭

佢真係好撚紅

上連登咁認真咩
打個丁 打個冷震
㩒個負評

但係假波餵唔到人奶架喎
啲乳腺已經切斷哂
咁到底係真定假

信果班一定係青頭

同佢個胸一樣咁假
真胸係水滴型，唔會成個型壓左出黎

因為連登仔反佢

肯撚定假波

如何製造馬車

粒墨真係好撚正

之前條片唔係篤爆左係假波？

假波餵到人奶架，只係出奶出得極慢。
咁人地都只係影一張相啫

好明顯假波啦，
假波重要教人按摩豐胸，擘大眼講大話都咁多低能港女信
只不過佢生完肥肉，未至於瘦到見晒骨，依家對假波睇落咪真左囉